# IAV_PEC3

# Aprendizaje por refuerzo

En este proyecto se ha implemtado un algoritmo de aprendizaje profundo y se ha aplicado al movimiento de un agente de unity para que este aprenda a salir de un laberinto.
